Switch 夾 Plan 組團

Payme過數，留低tg傾
已有5人，缺3

tg: kerokeroke